想約女去AIA玩

點開口好
約到公佈結果

直約啦
佢對你有意思點約都得
相反你夾佢都唔俾面

失敗左好柒

已放棄 應該冇可能成功

垃圾

問都冇問？

唔想沖岀黎柒

我想約你去AIA玩耍

問la diu

靚仔既就唔怕問⋯

約都唔約aia啦
幾大呀

毒撚最忌有自信
係得嘅啲女會自己約你
利申: 23,24約左兩條女

問佢買左保險未

好過冇野做